我應唔應該換銀包

換啦仆街
懷舊風 唔洗換

型

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幾時會問埋應唔應該送條女比人屌

呢期興復古 唔洗換